新手rapper

有無人一齊玩rap, 唔洗見樣 一人一段 岩feel就一齊整番首 當解壓都好

raper

呢樣交比師兄

不了 一齊玩 唔係斬件玩

則係典

可唔可以作d有文化 有內容既詞

留個tg一齊玩

等你留